# Proyecto Parcial Programacion Web

**Para ejecutar el proyecto se debe:**

1.  Se debe clonar el proyecto
2.  Para instalar todas las dependencias: npm install
3.  Para ejecutar el proyecto: npm start
